體溫過高會唔會令精液係射出黎之前已經凝固左？

認真問
利申大汗肥仔

乜唔係過低咩

蛋白質遇熱凝固

當你嘅體溫可以凝固蛋白質，我建議你火化

沖涼沖暖水已經凝固到一舊舊

會呀，射出嚟好似溫泉蛋咁

應該d精有事，唔健康，去check check 喇